（old news）ebay 全新LG G5賣US$199.99，有無伏？

無人買過？